覺唔覺Yeezy Boost完全係Overrated

唔係話佢唔靚 但係可以炒貴成倍 甚至750個價可以上到成皮 本身又易殘 真係有啲Over左

750

750個款真係7到送都唔著

其實大把鞋都overrated

350好正

750係俾d高大既鬼佬著先好睇

高大嘅鬼佬著乜都好睇啦

由一開始覺得350好柒，750更加柒到送都唔要
去到覺得350好靚，750都仲係柒
直到宜家覺得350,750都好撚靚

j圖

750真係得黑色同灰先靚

咩心態

聖誕想買對原色350v1比自己做禮物

Gum底果兩對真係唔靚

外國D youtuber 都話難襯

個人覺得好靚
但一定唔會用炒價買

350好靚
750難carry

350幾靚，750柒爆

350得pb同原色最靚

送比你就緊係唔著啦 賣到成皮野

唔識欣賞。

我覺得兩對都靚喎，750係難carry既，不過如果俾我原價買到都會買返嚟收藏得閒攞出嚟睇下
還掂擺幾耐再賣都唔會蝕

不過講返轉頭，jb個啲未又係咁著

冇人鐘意750仲好 唔洗撞
次次著750出街都冇幾可撞鞋
反而350撞到9彩 仲要比一堆假鞋撞